今時今日仲可以做咩？

尋日一百萬人上街，政府唔撚理
夜晚義士衝，比人話係鬼

今朝返工仲要全世界好似無事發生過，太陽如常升起
好撚壓抑 大家明唔明

所以12號係真正背水一戰 有咩留返12號同林鄭講